[{
    "@id": "/campus",
    "@type": "Document",
    "UID": "2aab7644f7cd434cb662b85e96d18222",
    "allow_discussion": false,
    "blocks": {
        "7e9912ec-8c5f-4793-a9f1-f94fe46d7efe": {
            "@type": "description"
        },
        "8246a488-bb00-436f-a5c8-a1ab86edae30": {
            "@type": "listing",
            "headlineTag": "h2",
            "querystring": {
                "query": [
                    {
                        "i": "portal_type",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "Campus"
                        ]
                    }
                ],
                "sort_order": "ascending"
            },
            "styles": {},
            "variation": "grid"
        },
        "b303c6fa-efeb-45d7-89f4-905e97bcdf16": {
            "@type": "title"
        }
    },
    "blocks_layout": {
        "items": [
            "b303c6fa-efeb-45d7-89f4-905e97bcdf16",
            "7e9912ec-8c5f-4793-a9f1-f94fe46d7efe",
            "8246a488-bb00-436f-a5c8-a1ab86edae30"
        ]
    },
    "contributors": [],
    "created": "2023-06-27T15:23:42+00:00",
    "creators": [
        "admin"
    ],
    "description": "Campi da nossa institui\u00e7\u00e3o",
    "effective": "2023-06-27T12:35:01",
    "exclude_from_nav": false,
    "expires": null,
    "id": "campus",
    "is_folderish": true,
    "language": "pt-br",
    "layout": "document_view",
    "lock": {
        "locked": false,
        "stealable": true
    },
    "modified": "2023-06-27T15:35:01+00:00",
    "parent": {
        "@id": "/",
        "@type": "Plone Site",
        "UID": "71846cd61b404039a69de1298738c493",
        "description": "A Plone Site",
        "title": "Boas vindas",
        "type_title": "Site Plone"
    },
    "preview_caption": null,
    "preview_image": null,
    "review_state": "published",
    "rights": "",
    "subjects": [],
    "title": "Campi",
    "type_title": "P\u00e1gina",
    "version": "current",
    "workflow_history": {
        "simple_publication_workflow": [
            {
                "action": null,
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "private",
                "time": "2023-06-27T15:23:42+00:00"
            },
            {
                "action": "publish",
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "published",
                "time": "2023-06-27T15:35:01+00:00"
            }
        ]
    },
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
},{
    "@id": "/campus/campus-principal",
    "@type": "Campus",
    "UID": "e07a6e07af77403ebcd680b22cb5215c",
    "address": null,
    "address_2": null,
    "allow_discussion": false,
    "blocks": {
        "643d00a8-7f1e-4eba-8be6-8dd70cd1deaa": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "Cursos oferecidos",
            "styles": {},
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "Cursos oferecidos"
                        }
                    ],
                    "type": "h2"
                }
            ]
        },
        "c6bb5659-6a4c-4cf5-85a5-8a9df86e0fb2": {
            "@type": "description"
        },
        "ddcd8682-b096-4b49-9a01-e325d93d71f1": {
            "@type": "title"
        },
        "fefbfb45-4acc-47b0-b0b6-23003b040558": {
            "@type": "search",
            "facets": [
                {
                    "@id": "0163309a-2f8f-4ab0-815d-cbdaa4ed51c8",
                    "advanced": false,
                    "field": {
                        "label": "Modalidades",
                        "value": "modalidades"
                    },
                    "hidden": false,
                    "multiple": true,
                    "title": "Modalidade",
                    "type": "checkboxFacet"
                }
            ],
            "facetsTitle": "Filtros",
            "listingBodyTemplate": "summary",
            "query": {
                "query": [
                    {
                        "i": "portal_type",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "Curso"
                        ]
                    },
                    {
                        "i": "campi",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "e07a6e07af77403ebcd680b22cb5215c"
                        ]
                    }
                ],
                "sort_order": "ascending"
            },
            "showSearchInput": true,
            "showTotalResults": true
        },
        "undefined": {
            "@type": "search",
            "facets": [
                {
                    "@id": "0163309a-2f8f-4ab0-815d-cbdaa4ed51c8",
                    "advanced": false,
                    "field": {
                        "label": "Modalidades",
                        "value": "modalidades"
                    },
                    "hidden": false,
                    "multiple": true,
                    "title": "Modalidade",
                    "type": "checkboxFacet"
                }
            ],
            "facetsTitle": "Filtros",
            "listingBodyTemplate": "summary",
            "query": {
                "query": [
                    {
                        "i": "portal_type",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "Curso"
                        ]
                    },
                    {
                        "i": "campi",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "e07a6e07af77403ebcd680b22cb5215c"
                        ]
                    }
                ],
                "sort_order": "ascending"
            },
            "showSearchInput": true,
            "showTotalResults": true
        }
    },
    "blocks_layout": {
        "items": [
            "ddcd8682-b096-4b49-9a01-e325d93d71f1",
            "c6bb5659-6a4c-4cf5-85a5-8a9df86e0fb2",
            "643d00a8-7f1e-4eba-8be6-8dd70cd1deaa",
            "fefbfb45-4acc-47b0-b0b6-23003b040558"
        ]
    },
    "changeNote": "",
    "city": "Bras\u00edlia",
    "contact_email": "campus-principal@instituicao.edu.br",
    "contact_phone": "+556132457854",
    "contact_website": null,
    "country": "BR",
    "created": "2023-06-27T15:25:29+00:00",
    "description": "Campus principal da nossa institui\u00e7\u00e3o",
    "exclude_from_nav": false,
    "id": "campus-principal",
    "is_folderish": true,
    "language": "pt-br",
    "layout": "view",
    "lock": {},
    "modified": "2023-06-27T15:35:01+00:00",
    "nav_title": "Principal",
    "parent": {
        "@id": "/campus",
        "@type": "Document",
        "UID": "2aab7644f7cd434cb662b85e96d18222",
        "description": "Campi da nossa institui\u00e7\u00e3o",
        "image_field": null,
        "image_scales": null,
        "review_state": "published",
        "title": "Campi",
        "type_title": "P\u00e1gina"
    },
    "postal_code": "70123",
    "preview_caption": null,
    "preview_image": {
        "blob_path": "blobs/e07a6e07af77403ebcd680b22cb5215c-preview_image/drahomir-posteby-mach-n4y3eiQSIoc-unsplash.jpg",
        "content-type": "image/jpeg",
        "filename": "drahomir-posteby-mach-n4y3eiQSIoc-unsplash.jpg",
        "height": 1080,
        "size": 894693,
        "width": 1920
    },
    "review_state": "published",
    "state": "DF",
    "subjects": [],
    "title": "Campus Principal",
    "type_title": "Campus",
    "version": "current",
    "versioning_enabled": true,
    "workflow_history": {
        "simple_publication_workflow": [
            {
                "action": null,
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "private",
                "time": "2023-06-27T15:25:29+00:00"
            },
            {
                "action": "publish",
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "published",
                "time": "2023-06-27T15:35:01+00:00"
            }
        ]
    },
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
},{
    "@id": "/cursos",
    "@type": "Document",
    "UID": "8e5e916b3bbe47179d0526402f751b85",
    "allow_discussion": false,
    "blocks": {
        "2e106f72-ab77-4841-a44e-fa375889f67e": {
            "@type": "description"
        },
        "5081e415-ec37-4a6b-a68d-d686b33c1847": {
            "@type": "listing",
            "headlineTag": "h2",
            "querystring": {
                "query": [
                    {
                        "i": "portal_type",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "Curso"
                        ]
                    }
                ],
                "sort_order": "ascending"
            },
            "styles": {},
            "variation": "grid"
        },
        "56a8b629-adb0-46e2-9cea-7ce773c598a8": {
            "@type": "title"
        },
        "8513a3ab-bcee-4658-8ace-0a92c8d0bc0d": {
            "@type": "slate"
        }
    },
    "blocks_layout": {
        "items": [
            "56a8b629-adb0-46e2-9cea-7ce773c598a8",
            "2e106f72-ab77-4841-a44e-fa375889f67e",
            "5081e415-ec37-4a6b-a68d-d686b33c1847",
            "8513a3ab-bcee-4658-8ace-0a92c8d0bc0d"
        ]
    },
    "contributors": [],
    "created": "2023-06-27T15:26:02+00:00",
    "creators": [
        "admin"
    ],
    "description": "Cursos oferecidos pela institui\u00e7\u00e3o",
    "effective": "2023-06-27T12:35:02",
    "exclude_from_nav": false,
    "expires": null,
    "id": "cursos",
    "is_folderish": true,
    "language": "pt-br",
    "layout": "document_view",
    "lock": {
        "locked": false,
        "stealable": true
    },
    "modified": "2023-06-27T15:35:02+00:00",
    "parent": {
        "@id": "/",
        "@type": "Plone Site",
        "UID": "71846cd61b404039a69de1298738c493",
        "description": "A Plone Site",
        "title": "Boas vindas",
        "type_title": "Site Plone"
    },
    "preview_caption": null,
    "preview_image": null,
    "review_state": "published",
    "rights": "",
    "subjects": [],
    "title": "Cursos",
    "type_title": "P\u00e1gina",
    "version": "current",
    "workflow_history": {
        "simple_publication_workflow": [
            {
                "action": null,
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "private",
                "time": "2023-06-27T15:26:02+00:00"
            },
            {
                "action": "publish",
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "published",
                "time": "2023-06-27T15:35:02+00:00"
            }
        ]
    },
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
},{
    "@id": "/cursos/engenharia-ambiental",
    "@type": "Curso",
    "UID": "eceb3d3dc11e415a8f5bb8573dca9f43",
    "allow_discussion": false,
    "areas": [
        "engenharia"
    ],
    "blocks": {
        "461ee3bb-b90a-48f7-925e-b0b7190c4acf": {
            "@type": "description"
        },
        "a94a017b-aa1b-4170-a714-7c5d813ce8c1": {
            "@type": "title"
        },
        "bcd10355-224e-46c1-9891-d50f7e161492": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "o controle de impacto de atividades humanas sobre o ambiente natural para reduzir a polui\u00e7\u00e3o do ar, da \u00e1gua e do solo; recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas; racionaliza\u00e7\u00e3o na explora\u00e7\u00e3o de recursos h\u00eddricos; projeto, constru\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistemas de tratamento e abastecimento de \u00e1gua e de coleta, transporte e tratamento de esgoto e res\u00edduos s\u00f3lidos; sistemas de drenagem de \u00e1guas pluviais; implanta\u00e7\u00e3o de sistemas de gest\u00e3o ambiental; elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de impactos ambientais; controle da polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica.",
            "styles": {},
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "o controle de impacto de atividades humanas sobre o ambiente natural para reduzir a polui\u00e7\u00e3o do ar, da \u00e1gua e do solo;"
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas; "
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "racionaliza\u00e7\u00e3o na explora\u00e7\u00e3o de recursos h\u00eddricos;"
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "projeto, constru\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistemas de tratamento e abastecimento de \u00e1gua e de coleta, transporte e tratamento de esgoto e res\u00edduos s\u00f3lidos;"
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "sistemas de drenagem de \u00e1guas pluviais;"
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "implanta\u00e7\u00e3o de sistemas de gest\u00e3o ambiental;"
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de impactos ambientais;"
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        },
                        {
                            "children": [
                                {
                                    "text": "controle da polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica."
                                }
                            ],
                            "type": "li"
                        }
                    ],
                    "type": "ul"
                }
            ]
        },
        "c225492e-48ee-4781-a443-cebd0d7bf873": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "Setores de Atua\u00e7\u00e3o",
            "styles": {},
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "Setores de Atua\u00e7\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "type": "h2"
                }
            ]
        }
    },
    "blocks_layout": {
        "items": [
            "a94a017b-aa1b-4170-a714-7c5d813ce8c1",
            "461ee3bb-b90a-48f7-925e-b0b7190c4acf",
            "c225492e-48ee-4781-a443-cebd0d7bf873",
            "bcd10355-224e-46c1-9891-d50f7e161492"
        ]
    },
    "changeNote": "",
    "created": "2023-06-27T15:30:12+00:00",
    "description": "O curso de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria pertence \u00e0 modalidade civil, campo e atua\u00e7\u00e3o profissional de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria. ",
    "exclude_from_nav": false,
    "id": "engenharia-ambiental",
    "is_folderish": true,
    "language": "pt-br",
    "layout": "view",
    "lock": {},
    "modalidades": [
        "graduacao"
    ],
    "modified": "2023-06-27T15:36:53+00:00",
    "nav_title": null,
    "parent": {
        "@id": "/cursos",
        "@type": "Document",
        "UID": "8e5e916b3bbe47179d0526402f751b85",
        "description": "Cursos oferecidos pela institui\u00e7\u00e3o",
        "image_field": null,
        "image_scales": null,
        "review_state": "published",
        "title": "Cursos",
        "type_title": "P\u00e1gina"
    },
    "preview_caption": null,
    "preview_image": {
        "blob_path": "blobs/eceb3d3dc11e415a8f5bb8573dca9f43-preview_image/jonatan-lewczuk-MAN-afLJt2E-unsplash.jpg",
        "content-type": "image/jpeg",
        "filename": "jonatan-lewczuk-MAN-afLJt2E-unsplash.jpg",
        "height": 1077,
        "size": 706708,
        "width": 1915
    },
    "review_state": "published",
    "subjects": [],
    "title": "Engenharia Ambiental",
    "type_title": "Curso",
    "version": "current",
    "versioning_enabled": true,
    "workflow_history": {
        "simple_publication_workflow": [
            {
                "action": null,
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "private",
                "time": "2023-06-27T15:30:12+00:00"
            },
            {
                "action": "publish",
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "published",
                "time": "2023-06-27T15:35:02+00:00"
            }
        ]
    },
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
},{
    "@id": "/imagens",
    "@type": "Document",
    "UID": "99b8577ad8f0402cac90361fee5b157a",
    "allow_discussion": false,
    "blocks": {
        "03483c36-60a4-413c-8a65-1fc45cb13b6e": {
            "@type": "description"
        },
        "3e5b4f77-ffa9-45f7-adc0-af622f831b63": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "",
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": ""
                        }
                    ],
                    "type": "p"
                }
            ]
        },
        "8f4c6430-3fe0-46de-9f1c-5ce15bdccf7d": {
            "@type": "listing",
            "block": "8f4c6430-3fe0-46de-9f1c-5ce15bdccf7d",
            "headlineTag": "h2",
            "query": [],
            "querystring": {
                "query": [
                    {
                        "i": "path",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.string.absolutePath",
                        "v": "/images/"
                    },
                    {
                        "i": "portal_type",
                        "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                        "v": [
                            "Image"
                        ]
                    }
                ],
                "sort_on": "getObjPositionInParent",
                "sort_order": "ascending"
            },
            "variation": "imageGallery"
        },
        "a73911e3-900f-4ca2-bee6-2e69fbd06ca6": {
            "@type": "title"
        }
    },
    "blocks_layout": {
        "items": [
            "a73911e3-900f-4ca2-bee6-2e69fbd06ca6",
            "03483c36-60a4-413c-8a65-1fc45cb13b6e",
            "8f4c6430-3fe0-46de-9f1c-5ce15bdccf7d",
            "3e5b4f77-ffa9-45f7-adc0-af622f831b63"
        ]
    },
    "contributors": [],
    "created": "2023-06-24T19:36:58+00:00",
    "creators": [
        "admin"
    ],
    "description": "Imagens usadas no site",
    "effective": "2023-06-24T16:37:00",
    "exclude_from_nav": true,
    "expires": null,
    "id": "imagens",
    "is_folderish": true,
    "language": "pt-br",
    "layout": "document_view",
    "lock": {
        "locked": false,
        "stealable": true
    },
    "modified": "2023-06-27T15:23:05+00:00",
    "parent": {
        "@id": "/",
        "@type": "Plone Site",
        "UID": "71846cd61b404039a69de1298738c493",
        "description": "A Plone Site",
        "title": "Boas vindas",
        "type_title": "Site Plone"
    },
    "preview_caption": null,
    "preview_image": null,
    "review_state": "published",
    "rights": "",
    "subjects": [],
    "title": "Imagens",
    "type_title": "P\u00e1gina",
    "version": "current",
    "workflow_history": {
        "simple_publication_workflow": [
            {
                "action": null,
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "private",
                "time": "2023-06-24T19:36:58+00:00"
            },
            {
                "action": "publish",
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "published",
                "time": "2023-06-24T19:37:02+00:00"
            }
        ]
    },
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
},{
    "@id": "/imagens/plone-foundation-logo.png",
    "@type": "Image",
    "UID": "2fa170f408524d45bf194f15008b123a",
    "allow_discussion": false,
    "contributors": [],
    "created": "2023-06-24T19:37:23+00:00",
    "creators": [
        "admin"
    ],
    "description": "",
    "effective": null,
    "exclude_from_nav": false,
    "expires": null,
    "id": "plone-foundation-logo.png",
    "image": {
        "blob_path": "blobs/2fa170f408524d45bf194f15008b123a-image/plone-foundation-logo.png",
        "content-type": "image/png",
        "filename": "plone-foundation-logo.png",
        "height": 700,
        "size": 60300,
        "width": 2000
    },
    "is_folderish": false,
    "language": "pt-br",
    "layout": "image_view",
    "lock": {},
    "modified": "2023-06-27T15:23:05+00:00",
    "parent": {
        "@id": "/imagens",
        "@type": "Document",
        "UID": "99b8577ad8f0402cac90361fee5b157a",
        "description": "Imagens usadas no site",
        "image_field": null,
        "image_scales": null,
        "review_state": "published",
        "title": "Imagens",
        "type_title": "P\u00e1gina"
    },
    "review_state": null,
    "rights": "",
    "subjects": [],
    "title": "Plone Foundation Logo",
    "type_title": "Imagem",
    "version": "current",
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
}]